番工不了?著全黑都得掛

大家有自己既負擔
大家有自己願意承擔既風險
我係一個罷工都做唔到既垃圾
但係希望其他今日唔衝既都可以一齊著黑衫黑褲
幫手引下警察check 分散人手又好
當精神支持又好

有出到去既義士
多謝哂你地

依家番工時間 大家一齊換番套全黑

我有個重要既meeting都罷唔到工
已經著住件屋企最深色既衫
番到公司係locker搵番件黑衫出黎著

全黑 + 戴口罩 + 背囊

未出門口既睇一睇

著左，大家加油